我諗起我小學個音樂老師成日教我哋聽歌要靜，唔好嘈，無論係咪演唱會

因為咁先係尊重返個表演者，再者，嘈嘅聽咩歌
有部分人話咁係尊重音樂，但亦有人反對，大家點睇？

演唱會嗰陣人哋唱緊歌你都唔會嘈啦

concert咪靜，睇show就唔同

未去過睇演唱會無得用經驗講

要睇咩野類型既音樂囉
唔通聽rock metal hip hop仲坐定定咩

Agger
你high 去嗌都合理
但跟住人唱歌就不知所謂

最撚憎睇演唱會有班on9打拍子
又唔知嗌乜9
乜feel到冇哂
Eason都演唱會改歌詞屌過人嘈生哂

我畀錢入場聽台上個人唱定聽你唱呀屌你老母
咁想唱你唔衝上台搶支咪黎唱？

點解每晚都有咁樣既人～係到嗌生哂～

演唱會等於演唱現場不必多費話嘛.

試過睇張學友演唱會，後面條廣州仔忘我地跟住唱晒成首「寂寞的男人」，dllm 咩mood都無晒! ！

表演者希望觀眾起哄咪嗌囉

唔打 Call 去黎做乜